親，我們不是港毒，是港自由

有人會稱呼示威者作港毒。
我想，
於他們而言，
自由是一種毒，
因為他們一嘗試接觸就會死。
我們並不是港毒，我們是港自由

今天還在翻牆用IG，Facebook，甚至看連登的同胞們，
小心下一刻就被毒了。

你親愛的黨一直在看你。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

補充一句，
屌你老味

推